香港麻雀，高手請入

跑馬仔請過主0技術既野唔玩，三番起糊，大家有咩心得

夠番就食，費時以少博大

好多時想做大d就出咗銃

唔理咁多食咗先算

麻雀回來必有因

一定要出千

講得岩，寧棄莫出沖

打一隻摸返6隻返黎

三番起糊有咩技術

究竟有冇五門齊

睇你點計法，打全辣/半辣上你唔做大佢食埋啲三四五番無肉食

三番起糊玩落其實都幾難食得出

有咩打麻雀嘅app 求推介

唔好贏太多，長打長有

有，至少3番

諗起都手痕

人旺我亂碰

牌尾食卡Lon

用電動麻將機，我鋪鋪天胡地胡都得！

贏錢果時盡量食細番 斷人大牌
輸錢果時盡量唔出銃+食大牌

3翻起糊都叫有技術

三番起糊 半辣上打到十番

打和每人抽10蚊做水 自摸十番就可以全取水

打門前清 即係平糊門前清自摸就有三番

如果雀腳同是喜歡做大牌就容易有奇牌出現

簡簡糊丶大三元丶小四喜丶十三么好普通

試過：大四喜丶全么九、地糊

丶槓上槓自摸

唔明點解中學生/大學生咁鐘意打三翻起糊
食黎食去都係混一色清一色對對糊
大把人淨係睇自己副牌係到9打
好彩食到幾鋪就以為自己好勁
真心過年同班老人家打下牌先知自己幾廢

利申 當香港牌日本麻雀咁打

三番都係運氣主導

三番係最撚悶嘅麻將玩法
得d無見識嘅on9先會話好玩

打8番128/256就唔會亂打
3番起糊辣辣上
剩係食細牌既話剩係輸自摸都輸死
一拉場黎打12-20圈, 會完全追唔到

我覺得打牌最好玩係中間個心理戰

邊棄邊扮突章
一完左開俾人睇大叫"嚇撚死我呀仆街! 棄到冇得棄喇!"

BTW剩係鍾意同FRD打, 唔同唔識唔熟既人打
因為可以邊打邊屌鳩/串鳩D FRD, 志在玩。冇乜賭癮。
同親戚打256都係目標打個和算, D姨媽姑姐輸錢會西晒口面

同唔熟既就打又係衰 贏得多又黑我面
比哂說話你聽
真係無下次

有無人打斷幺雀眼平糊，二番起糊打到六番

here

3番起悶到仆街 是但一個六章都鬥棄

搵左好耐，我覺得呢d先考技術，最高境界

以前睇呀媽打覺得唔係咁難，落到場先知咩叫快上快落，識玩章法高先會贏

咁都講得出

去竹館打雞二好過啦，三番起糊好撚無聊，細路仔認顏色咩

師兄，我好感動除左同屋企人打，街無人識打

班妹下妹下打呢d先高章

點先可以瞬間睇出自己叫幾飛

搵到邊對係眼就易入手，打麻雀最重要係對眼

做清一色 夠10隻牌先好上

做3家都唔要既牌 or 上家

番字留自已有番既番子

你4番牌唔好博人大牌 要識棄胡

有冇例子
分飛燕就叫頭至尾+1
3334555
叫23456咁

你揸死我，我揸死佢
全部唔好食
邊個自摸就係旺，三家合作殊死佢
憎人富貴厭人貧
暗合中國人文化

玩呢d好難衡量取捨，同三番唔同，三番得個一兩條路，就係混/清一色，同埋對對(仲有咩平糊花自摸呢個on9野)

兩番起六番止，好多決擇要做，潛在變化實在太多，無咁上下功力係絕對handle唔到

三番起嘅變化太少

跑馬仔呢d垃圾大陸牌
竟然話係高手香港麻雀

三番起 係考你棄糊既功力
多變化又無日麻既振聽機制
即係又係鬥快食糊姐

生死章都無得打😂

係三番起又要焗你做，唔係鬥快食糊咁簡單，打過真係先會明，好千變萬化，垃圾都可以變6番，死左都唔知咩事

點千變萬化呀 岩既咪keep 唔岩既咪扔😂😂😂😂😂
一番起糊就真係死左都唔知咩事 唔打生死章真係點豉油點乾呀ching

簡體字 不過可以參考下

三番起糊最無技術
一味儲牌扣牌

愈多番起糊愈無聊
愈無技術

ching UP得出呢句證明左你唔識打三番
我打左幾年三番技術都未上到頂同人打

幾年😂😂😂笑4人
小妹我浦麻雀館你都未戒奶呀😂

打得幾年好意思講出口

打牌一係一番起，七番頂
一係跑馬仔

三番？不了

佢應該未打過一番起糊
可能以為扣牌做到3番食糊已經叫技術😂😂😂😂😂😂😂

打廣東牌以為自己好有技術

一番起糊
半統
辣辣上
先叫技術

人品好，牌品自然好

睇牌效率 六獨入糊
利申：開檯9800 蚊玩家

@柒訓

系 5番640

3 番牌死做爛做 無人食得出
大家鬥扣牌
有時寧願打跑馬仔都唔想打 3 番
宜家學左台牌都係想打台牌多 d

台牌可以滿足到扣牌做牌
但係又滿足到中意快食得出既人

密食當十番

3番起多數儲到咁上下 等十番架啦
有西技術可言咩

請問2番起打唔打花

想問下明槓係咪搶得?
定係要加槓?

打唔打花 四隻腳相議

明槓可以

暗槓就十三么先搶得

台灣牌千變萬化好多

上次台牌 做莊果個 天叮
最尾又比佢自摸到
天叮本身都 80 番 , 仲未計其他

台牌點解唔摸埋最後幾隻牌？

新手 玩開香港麻雀 3 番起糊
想問下 例如我副牌 111 222 333 4577 ( 萬子)
叫3 萬同埋6 萬 (假設未絕) 咁如果唔係我上家打3萬6 萬 而係我對家or下家打 咁係咪都唔食得?

平糊無花自摸

咩嚟

食胡三家打都食得
同埋你副野叫367萬三飛

點解我frd 話要跟返"上" 呢個規則 淨係可以食上家? 呢d 係咪要自己訂? 因為我google都搵唔到可唔可以食對家下家

打出就食得，無限邊個打

有冇其他三番起糊香港牌既技巧

日麻先好玩

一番起先多技術

一定可以，你搵清楚d

香港呢隻打法好死版, 好似叫清章
將打麻雀D 千變萬化閹割哂, 好難去下剋上
做就變化太少, 出路窄
唔係對對, 混一色基本都可以摸和到尾
有D 唔打花又唔計門清根本連三番都未必砌得出

有無人識點先知人地叫緊邊隻？

推

扣乜鬼
辣辣上
一舖混對/清一色至少等於你8舖三番
你咪慢慢扣，靠自己摸求混對/清/清對總有機會食到大牌
對住三、四番面求其亂fing出沖都唔痛

兩番起八番爆先好玩，可以做平糊做低清一色

我屋企係一番起糊最大六番

七番起糊先叫技術

好撚多傻仔話三番難食所以有技術

跑馬仔零技術都講得出
唔係以為造牌先有技術啊？

有無人分享下防守技巧？

點樣估到人打乜

估人地要咩牌可能易啲

跑馬仔技術分分鐘重高過廣東牌

想問下香港麻雀館係咪跑馬仔多？越快食越好抽水快d

想講點估人地食咩 有無高手分享兩次

成日輸

以前係
而家打垃圾大陸牌
准碰唔准上，開槓即時收錢

遊戲都睇到個社會冇信任